Construire la perpendiculaire à la droite $(d)$ passant par le point $F$ puis la perpendiculaire à la droite $(d')$ passant par le point $E$.

\vspace{2cm}

\begin{center}
\includegraphics[scale=0.4]{6Geometrie11.pdf}
\end{center}